[一Q題] 點樣先可以扑野持久d

百佳有得賣 諗咗好耐 三頁內有人估到就起彌敦道裸跑

彌敦道你起架？

收皮啦 叫林鄭送你返深圳呀

百力支

利斷：鳩估

認真答樓主，係番茄，因為茄紅素壯陽，同埋百佳有得買

杜記持久裝
已秒 等睇樓主起彌敦道

你用咗都持久唔到呀